有無人見過兔仔好似佢咁樣掉兜

啲兔仔有咁大力架咩

有養兔仔嘅入嚟分享下

條片由2:00開始～2:10

你一定未睇哂啦！睇後啲佢係成隻攞起掉

太長垃圾片頭唔睇嘞

兔仔比你想像中暴力得多 擲鐵餅就少事啦 發起脾氣上嚟咩都掉得走

好真係乜都掉 之前買過個玩具 佢拆開哂個櫃嚟儲

提番大家 3月8日 唔好唔記得

有，發脾氣個陣咪會囉，我以前3隻餵慢咩兜都敲爆你。

即係未喂糧就會發脾氣

好多原因架，我個3隻會用後腳dup地tim

以為連登兔仔bot改咗名

佢咁樣係咪想放好佢咋

兔仔bot唔撚攞行動po架

有無片 想睇
點解咁有脾氣既d 兔兔

會呀 成日tim

入嚟想分享嘅 記得睇埋行動po先！

好喪 拆籠架 我諗緊好唔好放佢出嚟

有， dum 地果下大聲到癲左就知好大力

兔兔

冇啦，啲兔仔走左好多年

安撫左先好放
草餅

以為係嗰個兔仔巴打

樓主根本就係條channel本人
係咁擺條片出黎想引人睇

樓主好樣衰

草餅係咩嚟架

我分享下 你唔想益我咪唔好睇

我想買啲兔兔圍欄 圍個area比佢玩 有無得諗

行動post!

有仲成日都係咁浪費晒啲糧

有成日都係咁 好無禮貌
買左個煙灰盅裝糧勁重之後佢就掉唔到

嘩 心聲！！！ 我岩岩先買左兩袋糧！

我都有養
佢都係成日亂掉野

我買左多一層架比佢多啲位置 睇下會唔會好啲

後生嘅兔你俾閣樓佢玩冇問題 記住年紀大咗就要拆 同埋有閣樓籠底一定要放mat 如果唔係好易斷腳指

我個幾隻唔係，大個隻年紀大唔好老脾，會咬住個兜拖黎拖去，試過最極端係將成個兜翻轉，啲糧倒哂出黎

佢三個月咋

咁樣好唔好🤤

餵*

知道！唔會再打錯

佢哋成日都掉兜

好可愛！我仲有個問題 佢而家係唔會出籠

試下拎d糧引佢出黎 我個2隻係放養

尼排佢識得爬出嚟了

尼排跳架已經滿足唔到佢 我個糧碗無野架
佢都要追隨佢個兜直到永遠 飛到上天花版 嚇死

好可愛 我屋企個隻唔知點解好中意望牆 成日望住牆企半日..

想睇